十一月出世嘅你 諗下點解

啊點解呢

各位父親節快樂